[和你篤]篤灰熱線壓力測試

大家都知發夢個陣，各tg group可以好精細好update，可以做到咁，全靠大家努力報料，group admin全程處理

依家有班恐怖分子照版煮碗，但鑑於佢地學歷低能力有限，為左提高佢地工作效率，我建議下次再有甲由發夢時，由響冷氣房內嘅良好市民，幫下佢地做下壓力測試

無問題
要咩類型嘅暴徒都有

「重整旗鼓」十八區重建連儂牆大行動，人地做免費清潔工，我地無理由唔支持

大家可根據好似身份證，手機號碼分組，為各篤灰線嘅當值生物提供密集式訓練，隨機提供18區夢遊資訊

另外鑑於熱線同時具備老豆搵仔服務，大家不妨當佢地合作，資訊共享

it 朋友千奇唔好咁做

外國朋友有時差嘅，好好地訓覺休息，長時間工作對身唔好

推

和你篤受相，用好多data，記住買太空卡，唔好用自己電話呀

大家諗下weekend全港有二百萬人響幾個小時內不斷篤灰，可以申請健力士紀錄

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

save低曬10個熱線得閒report佢
高唔高效益唔知但係就一定低成本！

應該問下trump你仇家facebook咁做係咪無問題